星座愛情觀 (水瓶）

成日忽冷忽熱，究竟忽冷個陣係到做緊乜？

自己野，但忽冷前題係對你無興趣

水瓶對你冇興趣既話朋友都唔會想做 對你講既野做既野完全毫無興趣
利申水瓶絲

當你覆佢嘅時候佢會hea覆你，但佢自己又會得閒撩你講野ig direct share d po俾你，感算係正常當你係frd定高鬥

如果一開始好積極搵你，到後來又冷淡左，係咪即係無興趣，定純粹當你係朋友，定玩完悶

作為水瓶撚可以話你知，一定係你同佢講嘅內容令佢覺得無聊無營養，所以hea覆你。會主動撩你姐講嘢可能只係覺得某話題同你有共鳴。

水瓶係外星人黎 唔好用一般見識理解佢地

留名學野

白羊絲表示長期好撚辛惱 留名

佢冷，你就冷過佢
有時候講下啲可以引起佢好奇心嘅嘢，之後開始繼續冷淡平靜。
對住水瓶一開始係好撚痛苦架啦，最緊要自己心態。因為水瓶真係好需要自由同空間。千奇咪俾壓力佢。

我初初對住我隻水瓶仔真係俾佢搞到日日神不守舍，睇咗好多關於水瓶座嘅文章之後，就試用相關方式對佢，最後暫時成功收復到佢起碼佢日日主動揾我，又秒覆，仲勁熱情。不過我keep住不定時冷靜同熱情，令佢觸摸唔到我想點

利申： 獅女

即係撩起佢舖癮
之後放置 play？
對你有興趣會主動搵你？

阿屌我好明白啊，水瓶仔真係好撚煩
我主動痴佢嗰陣就勁冷淡。到我用冷淡呢招，水瓶先會有啲危機感，勁熱情勁sweet，博完你注意後又冷番

水瓶好犯賤咖
你對佢太好佢又覺得煩
對佢忽冷忽熱反而令佢勁上心 離唔開你

利申：犯賤水瓶女

咩星座唔係？

水瓶忽冷忽熱係咪必然

我都係獅女

感你個陣有冇好主動搵佢，定由得佢想搵你就搵你

一開始識佢日日都勁主動搵我講唔同話題，我都冇成日覆，之後開始覆多左佢就開始講d野越黎越曖昧，可能兩三日搵我講次電話感。但最近又突然間同我講話覺得發展得太快，開始唔係成日覆我。
有時我主動搵佢佢會hea覆，但如果我唔搵佢幾日，佢又會覆下我story感真係唔知佢係玩嫌左定本身性格係感

識得水瓶座有時膠得黎都幾可愛，講野又幽默
不過好憎忽冷忽熱同已讀不回，好難捉摸諗緊乜

我唔會忽冷忽熱

其實水瓶女成日遲覆你係咪要放棄

可能佢地秒回緊第二個

水瓶忽冷個陣係想一啲空間，過一陣就揾翻人
利申水瓶巴

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

未必喎
可能係因為著緊你所以唔想比你覺得佢著緊你
不過都唔排除對你完全無興趣
希望係前者啦～

似玩完悶多啲 或者識耐左對你冇興趣
多數有興趣既話會約你同keep住傾計
所以算啦下個更好

男朋友係水瓶座 岩岩一齊個時真係好忽冷忽熱 個陣以為佢追前追後一個樣，因為佢真係可以返緊工時隔勁耐先覆msg，但了解多左水瓶座特色後，發現佢咁樣唔等於佢唔愛我，因為佢係個種少說話多做事既人 佢會成日冇覆機 但收工返到屋企食完飯就即刻打比我關心我所以我依家都習慣左佢遲覆機了 有時對佢冷淡佢會好chur好緊張我

咁惟有唔再搵佢
有興趣自然會搵我
無就順手遠離佢

其實係其他星座眼中，水瓶座係咪真係一個外星人？

利申水瓶絲

你小心 d..
佢如果本身好鍾意你既話好感度會 up
但如果只係一般，你咁樣佢會反感會疏遠你...

亦都唔好因為(自以為)知道佢諗咩了解佢就多口講 d 咩或者耍小聰明食住佢
水瓶唔鍾意比人操控
會覺得「你邊位？懶熟」
就算一齊左，甚至一齊左好耐，都有可能反車..

或者你可以觀察到但唔好出聲
佢問你先答少少
令佢好奇到一個極點

因為真係好討厭人懶熟同懶醒

比 d tips 你邊度有地雷唔好踩就係都要包拗頸
已經 feel 到一齊左你會好煩
咩都要拗一餐

絲打 我男朋友係水瓶 我係白羊 我有時會懶醒 佢都好唔鐘意我懶醒 佢試過激動得制大聲話我 你可唔可以唔好成日懶醒啊

到底要有幾懶醒先會令水瓶仔咁激動...

水瓶仔係咪好唔中意人地研究佢諗咩

都可以咁講，覺得好似你想控制我咁

我男朋友反而有時幾欣賞我知道佢諗緊咩我估到佢諗緊咩 佢會話 嘩咁醒既你
佢話我有真係幾醒 有時會聰明
但有時會得意忘形 懶醒 佢就會串我

係情趣黎

好唔中意比人研究，唔想人地知自己點諗，同埋最驚比人估到自己諗緊乜，會覺得自己諗嘅野原來唔夠特別
利申水瓶

不過的確覺得同水瓶座一齊都幾得意
其實同佢一齊只要你忍得住係佢冷淡時唔搵佢，咁佢就會返黎搵你 好似一個遊戲咁 幾過癮
但佢地個人有時好善變 會令你好想打獲佢

我第三座
你咩座？

我善變過水瓶
同埋多重人格 時好時壞
而家食住水瓶
但講真 水瓶仔真係幾好 幾聰明
唔會強迫人又願意溝通
雖然真係幾似火星生物 但都怪得幾特別
最鍾意水瓶扮醒個陣插佢幾刀
佢覺得自己好勁個陣當作無乜嘢

絲打咩星座
同意啊 好耐未試過可以咁理性同另一半溝通
我唔知同男友依家係邊個食住邊個 但我已經習慣左佢既忽冷忽熱 有時用返相同方法對佢 佢會幾緊張
同埋水瓶男係一個幾體貼既人 佢乜都唔會講 行動先係最實際 好鐘意佢呢一點
有時知我唔開心有野煩會打電話黎關心我 之後就話因為同我心靈相通 感覺到我唔開心 所以就打比我食野永遠留最好既野比我食

我成日都好鐘意挑戰佢講既野 之後佢就唔肯認輸 點都要解釋 話就話解釋 其實就係唔肯認輸

我天秤
水瓶真係好正 會偷偷注意你鍾意乜
偷偷比驚喜你 但如果發揮佢火星人個特質個禮物會好可怕
佢地真係幾體貼 但我識果個唔會唔認輸
係你慢慢解釋佢聽 佢覺得合理就會認輸

水瓶仔好少會發好大既脾氣 同埋佢唔啱佢會反省
挑戰佢講野幾好玩
水瓶適合細水長流相處 幾舒服
最緊要佢唔會想改變你 我可以做返自己
有d星座d仔好鍾意控制你 要你改變

水瓶唔會發脾氣係堅

一半保持形象
一半忍緊你

但一發火就

講得好中！所以即使我成日都話水瓶「自己都唔知自己想點」係好撚煩，但真係比佢地深深吸引

佢好愛你你會覺得自己好幸福
真係好好仔黎

但其實我都幾驚佢愛一個人會愛得好深 但同時會好絕情或容易變心
水瓶有樣野就係超級口硬心軟
因為呢個星期佢返工好攰 佢得星期日放假 所以我琴日同水瓶仔講如果你攰我地星期日可以唔見 你抖下喇
跟住條友話 下 但我好似好多日冇見你 你會唔開心喎（其實只係一星期）我諗應該係佢唔開心

佢真係會好在乎你 驚你唔開心
佢都講過類似說話
水瓶應該冇咁易變心 佢地相處越耐會愛越深
同埋佢如果都相處舒服 佢唔會想離開架
我同我條仔異地3-6個月見一次都堅持7年啦

好勁啊絲打 要繼續維繫 一直走落去啊

有時會覺得水瓶仔好得意 佢有次同我講我諗緊你後年生日點慶祝 我反問佢 即係你諗住陪我過好多個生日嫁
之後佢就扁嘴話 下原來你唔諗住嫁 下心淡喇 灰喇 唔開心喇我

就快可以一齊生活啦

我好鍾意估佢諗乜 ㄧ估到我就會好爽
佢個表情好好笑 會覺得你點解知既？
應該得我自己知wo! 你點可能估到！

好sweet,想知佢係點表白

水瓶男真係痴線，斷聯咗十幾日無啦啦搵返我，之後一日先覆一次，冇心傾不如唔好搵啦我都廢事再同佢糾纏落去，真係好折磨人

佢三年前追我 有次同佢出街 佢問可唔可以拖我手 但我個陣有男朋友 所以拒絕左佢 之後冇點聯絡
到三年後 水瓶仔突然搵返我 我同前度散左 佢約我出黎食飯 之後又係問可唔可以拖我隻手 叫我做佢女朋友

水瓶座入黎lm 睇下其他兄弟姐妹

有冇例子係追返水瓶仔

幫fd問
有冇人係水瓶女追水瓶男
有冇咩方法會成功

賤

如果我地冷水瓶仔，佢唔會放棄、走嘅咩？反而會更加熱情

我係水瓶座 我真係覺得自己係咁

想問下我係咪錯過左呢個水瓶女
初初一開始識佢就不斷開話題成日都搵我傾計，我都有覆佢，之後佢約我聖誕節岀去玩又約除夕睇煙花
但後黎我地兩個都好忙就無再傾計

前排我開話題，但係發現好似已經唔同左

直接同佢講囉
佢仲有覆你證明仲有機
如果係佢飛你就難講啦

冇錯 水瓶女真係好被動
佢肯主動約你我諗已經係佢極限了
佢應該都好想你可以為佢做翻啲嘢
同埋水瓶女好等得同好忍得
就算斷聯再聯絡翻
仲在意你嘅話 佢會一如既往咁熱情
所以你錯過左佢了

唉 應該都無咩機會可以翻到從前

lm 水瓶絲
覺得自己唔適合拍拖

係咁癡纏佢都唔係反感嗰種
感動嗰種 不過你傷得佢重唔重
太重可能佢已經忘記咗你

死殘爛打 如果佢都係有理你 不如直接搵佢
我係成功案例

水瓶痴線佬係度
有時覺得自己都幾雙重標準同自私

我個次都係 間唔中覆一句
但你引到佢出黎搵你就有機會

雖然話水瓶中意忽冷忽熱，但我覺得唔應用喺佢認真追女時。有意思既應該會好熱情搵你，至多喺個人方面保持神秘感，唔比你咁易睇透佢咁解

我同水瓶仔好熟又好曖昧咁，基本上大家都好了解大家，我覺得我地好夾好適合一齊，但佢一直都無開口講，我知道佢知道我係中意佢既，前排攤開曬來講，佢同我講佢中意左個女仔想追人，咁我就諗住話如果佢好中意個女仔既話，我就忍痛傷心咁走。

結果一星期都無，佢又同我講當呢件事無發生過，我地維持番以前果段好close既關係，佢話同番個女仔做朋友，我話你唔係中意人想追人咩，佢話宜家又無乜想追既念頭。我本身發生左件事，就諗住放棄不想糾纏，但佢宜家又好關心我咁，成日搵我傾計同好留意我有無上線。究竟我要點做好🥺🥺好苦惱☹️

用愛意浸死佢 但唔好煩親佢

有啲位令佢死咗心 睇下你搵唔搵到啲位
assure下佢

單身水瓶留名

我水瓶女
就係玩即日鮮

我想請問, 我個水瓶仔都係咁.. 但最慘係我同佢係同事, 即係佢日日一定會見到我,

咁係咪即係俾機會佢日日見到我就唔使旨意星期六日會搵我?

你地依家係咩關係先？
如果淨係朋友既話好睇佢對你有冇興趣
如果拍緊拖既話就應該會好痴身至係

我都唔知咩關係, 水瓶係咪唔鍾意乜都要講明? 佢生日我同佢慶祝佢有出黎, 但係去到餐廳話預備個甜品俾佢佢爭啲發脾氣咁濟...

想問水瓶男好愛另一半係會有咩表現

肯為你做啲佢覺得on9懶浪漫既事

Lm

睇youtube個個白白説星座，水瓶座真係好渣
同你曖昧然後等你動左真情之後就會話做翻朋友，因為佢地覺得唔好玩

真係唔知水瓶女想點
當時曖昧緊忽冷忽熱 忍唔住爆佢
跟住佢同人講唔中意啦 叫我放低 如果我再搵佢就挖爛塊面黎屌鳩我
咁我咪唔搵囉

點知過左半個月又黎關心 又要問近況
到底想點

件事依家過左去年半
每個幾月就黎問近排點 出左pool未
上次重話介紹同事比我

男朋友係水瓶男
口甜舌滑到不得了，會好中意用說話撩你，其實有時會小尷尬+on9，但係因為我好愛佢所以受
On9懶浪漫係真，但係又幾可愛
利申：佢唔係典型水瓶男，唔忽冷忽熱，仲好撚熱，同佢出街好似拖住隻大型犬咁，如果佢有尾應該會fing唔停

Hi 係咪好過癮呢